{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048261",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 메모리키즈풀빌라"
    },
    "text": "巨済島メモリーキッズプールビラは、家族や友達と楽しい時間を過ごせる場所です。 客室別にはぬるま湯室内プール、キッズジャングルジム、スパなど様々な施設があり、リラックスできます。 また宿の周辺にはトゥモモンドル海水浴場、セミ城、巨加大橋展望台など多様な見どころがあり観光も可能です。 入室時間は20時以降は事前に連絡を希望すると案内しており、炭グリルの使用は101号と201号の客室でのみ可能です。 価格は7人までは50,000ウォン、8人からは70,000ウォンです。 個人火器の持ち込みは禁止されており、プールをご利用の場合、冷水は30,000ウォン、ぬるま湯は60,000ウォンです。 プールの営業時間は16:00から21:00までで、ラッシュガードや水着を着用する必要があります。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "巨済島メモリーキッズプールビラは、巨済島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室別にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室別にはぬるま湯室内プール、キッズジャングルジム、スパなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはトゥモモンドル海水浴場、セミ城、巨加大橋展望台など多様な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は20時以降ですが、事前に連絡を希望すると案内してもらえます。"
        },
        {
            "question": "どの客室で炭グリルの使用が可能ですか？",
            "answer": "炭グリルの使用は101号と201号の客室でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "料金はいくらですか？",
            "answer": "7人までの場合は50,000ウォン、8人からの場合は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個人火器は持ち込みできますか？",
            "answer": "個人火器の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールをご利用の場合、冷水は30,000ウォン、ぬるま湯は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業時間は16:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際にはラッシュガードや水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 379
    }
}